#Zewnątrz
- [ ] Suma lin i cum 
- [ ] Stan wszystkich lin, szotow i fałów 
- [ ] Ilość kotwic 
- [ ] Piesek, kabestany
- [ ] Stan grota 
- [ ] Stan foka 
- [ ] Przedłużacze, elektrocuma 
- [ ] Akumulatory, itp...
- [ ] Data wody 
- [ ] Silnik,  przód tył,  wolne obroty 
- [ ] Ster
- [ ] Obciągacz bomu
- [ ] Śruba zamka wózków 
- [ ] Zabezpieczenie silnika 
- [ ] Icki 
- [ ] Paliwo
- [ ] Dodatkowy kanister 
- [ ] Bakisty
- [ ] Korba do kabestanu 
- [ ] Zamek masztu
- [ ] Odbijacze
- [ ] Relingi 
- [ ] Wanty 
- [ ] Pin pinu 

#Wnętrze
- [ ] Szczelność okien - test wiaderka
- [ ] Wc
- [ ] Ilość klodek i klucze do kłódek - sprawdzic czy pasują do sztorcklapy
- [ ] Zapięcie kisty 
- [ ] Kuchenka, czy palniki działają
- [ ] Ilość gazu
- [ ] Stan garnków 
- [ ] Ilość kapokow 
- [ ] Skrzynka mieczowa czy nie cieknie 
- [ ] Wilgoć 
